究竟帶個女朋友返屋企食飯嘅感覺係點。。

好想試吓

麻撚煩

究竟帶個女朋友返屋企訓教嘅感覺係點。。

分手嘅機會

氣氛會好緊張
你會變到好健談
嘗試打破尷尬

食完入房啪啪啪

想攬實女友

究竟有女朋友的感覺係點

係你女朋友同阿媽戰爭既開始

冇老母

互有攻守 45分鐘換邊繼續

男男 定 女女

無 兩個女人好煩

開大餐, 有好野食

可以join?

我倒轉, 反而第一次去女朋友屋企見伯有時係咁講野想表現下...

之後女友全家都認定我好健談

帶佢去冇屋企人住個間屋食飯咪得

女朋友未食完飯
千祈唔好自己食飽就閃人
留佢一個人係枱

食完唔好叫佢幫手執台洗碗